巴絲想打贏777 只有一個辦法

經過哩兩個月黎的抗爭
政府一直無視市民的五大訴求
到近日中國高調支持林鄭
佢都上水高調做回無敵跳帶錄音機
眼看每日都有不同的義士被捕及檢控
不得不承認我們的抗爭到現在是失敗了
條例還有回魂的可能
到現家要贏只有一個辦法

無限期罷工 罷課 罷市 被失業的人士攞綜援 每天齊集會
到時香港生產力 購買力將大減
政府社福開支上升
GDP 將會大減
旅遊 零售 飲食勢必受重創
政府無計可施將會重新審視訴求
只有香港市民全力支持
無限期三罷 綜援齊齊攞
香港才有一絲出路的機會

自推

推